柬埔寨 暹粒17-22/4 + 金邊 23-25/4 夾車

如題
一個人去柬埔寨旅行 有巴絲夾車又抵d 食飯都試得多d

有意請加我tg:
或者pm我 thx

柬埔寨同越南夾埋玩巴打你覺得可行嗎